Documento gerado sob autenticação Nº PJJ.595.530.HTO, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             2417                  de  01/04/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°18261,
RESOLVE:
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei  nº.9.527,  de 10 de dezembro de 1997,  a ocupante do cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS
EDUCACIONAIS, do Quadro de Pessoal desta Universidade, NAJARA CRUZ LOURENCO MACHADO (Siape:
0044874 ),  para substituir   ALEX NICHE TEIXEIRA (Siape: 3467254 ), Diretor da Editora, Código FG-1, em seu
afastamento do país, no período de 17/03/2016 a 18/03/2016, com o decorrente pagamento das vantagens
por 2 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
